［又有子彈執］係時候Connect埋漁民啦

屌你班popo周圍噴水，污水經渠流入大海，成個地球俾你搞壞哂！
———————————————————————
漁農界都好重要，選舉委員會第三界別佔60席
其實仲有環保人士都可以connect埋
一齊做文宣派俾街市哥哥姐姐啦！

黑警可恥 還我生計
光復香港 時代革命